警取手令 九巴交部分八達通交易記錄及閉路電視片段

消息指，警方取得法庭手令，就近日反修例風波示威活動，要求九巴交出八達通交易記錄資料。

據瞭解，警方近日取得相關法庭手令，九巴根據手令內容，交出指定日子、時間及班次，巴士上的八達通交易記錄以及車上的閉路電視片段。

大家上巴士都要小心啊!!!

死黑警， 又喺度 打壓民眾